唔返工籍口~班黑社會未拉曬~

仲會出黎周圍打人

香港人翻工好重要㗎 點會罷工
不過地鐵郁唔到翻唔到工就唔同啦